2022卡塔爾世界盃將會在11月21號至12月18號舉行

Infantino confirms that the 2022 #WorldCup will take place between the 21st of November and 18th of December.

“Leagues around the world have been informed already, and of course they will have to adapt.”

點踢聯賽